求救

有無手足幫手解決下問題 點解駁左都上唔到網 感謝